发射超亮卫星星座不存在技术或监管障碍，这可能会使许多或大多数天文学项目无法进行。 卫星巨型星座有可能永远毁掉天文学尼尔·帕特尔，2020年9月2日，麻省理工科技评论 
 人们才刚刚开始了解这些巨型星座对天文学界构成的真正威胁。 卫星巨型星座有可能永远毁掉天文学尼尔·帕特尔，2020年9月2日，麻省理工科技评论 
 新的近地轨道卫星不会以同样的方式影响每一个天文学项目。 卫星巨型星座有可能永远毁掉天文学尼尔·帕特尔，2020年9月2日，麻省理工科技评论 
 该团队使用该工具确认了50个新的潜在行星，这是人工智能应用于天文学的首次。 50颗新行星，包括一颗和海王星一样大的行星，被人工智能识别出来 
 在玻璃板上收集数据和用眼睛操纵望远镜听起来可能很原始，但这些观测结果导致了天文学中一些最具开创性的发现。 2020年8月11日，《量子杂志》| 
 作者小心地排除了其他偏振源的可能性，这在天文学中一直是一个问题。 黑洞探戈|马修·r·弗朗西斯| 2014年11月24日|每日野兽 
 穆斯林在数学、化学、物理、医学、天文学和心理学方面都有许多发现。 “郊区之神”:迪娜·戈尔茨坦关于宗教与消费主义的引人注目的照片系列 
 到目前为止，我们对暗物质的了解几乎都来自天文学。 空间站实验仍然没有暗物质|马修·r·弗朗西斯| 2014年9月21日|每日野兽 
 天文学的一大挑战是确定第一批星系是何时形成的，以及它们的样子。 一些最初的星系是大婴儿|马修·r·弗朗西斯| 2014年9月14日|每日野兽 
 宇宙射线观测比许多其他形式的天文学更具挑战性。 宇宙射线的最热地点|马修·r·弗朗西斯| 2014年7月13日|每日野兽 
 一位博学的教授宣称，不懂天文学的人是不可能把“月亮”和“综合”联系起来的。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授) 
 首先是天文学，包括在天空中显示的超越地球大气层的现象。 地球历史概述|纳撒尼尔·索斯盖特·谢勒 
 科学始于天文学，人们为了研究而发明的第一批仪器就是天文学。 地球历史概述|纳撒尼尔·索斯盖特·谢勒 
 正如天文学一章所述，在火星的陆地上出现了一些三角形的痕迹。 地球历史概述|纳撒尼尔·索斯盖特·谢勒 
 他谈论天文学和天文学的最新发现直到深夜。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基